
                      Los informes sobre la desaparición de la pornografía por tortura pueden haber sido muy exagerados, pero esta cuarta entrada en la serie Mutilate-yourself-or-die se une al que puede ser el peor género de la década: la historia de la serie "asesina en serie" asesina en serie.
        
            